突發！燒山吹雞！海關入境處地鐵巴士罷工！！！

香港人自己救自己

推啊，只要無人運作到邊境就無人入到嚟！

幫手推下啦

推

Push

Push ah!

Pish

光

復

所以而家係時候提港獨未？

十點鳩叫回歸
今次叫
立即封關 刻不容緩
同埋
黑警 死全家

香

港

入境幫幫手

封關封關封關

推呀

撐燒山

推！

推啊

push

今鋪支持蕭生！

燒山真係做實事
難怪上條片屌泛民冇建樹

光復香港

講個笑話 黨鐵前線好多黃

Burn hill

721
811
831
101
1111

老燒講既野全部喺我D post度搵既

Source?

結局係唔係以上四個外通通罷工？

推 搭車都好易中招

之前聯署啲地鐵車長

巴士佬唔使諗 講完

Tui

推呀 屌你老母港共政府

睇我今日幾個post

[全民罷工] 究竟封關有幾唔科學？

推呀
推到全民三罷

前線深黃

多謝燒山。

支持呀

推呀，司機大佬放幾日假啦求下你地

快推

睇嚟時機終於嚟到啦

P牌照推

三罷ready

機電署 中電 港燈 工程撚 壞左無人整咪停 罷工！

推唔郁都推！

推
推
推

燈夠未？ 燈左好耐啦！

全民三罷 刻不容緩

入境要爭氣

香港人係永世唔罷工嘅！無膽做！

我覺得有人講得好好
唔應該淨係叫醫護罷工
應該話「我會陪醫護罷工」
感覺好似將啲責任推晒落特定行業咁

人民發動封關

冇人咪打直入囉

Push 推

香港人: 我死都要返工...

自己香港 自己救

無人入到嚟？
14億支那人一齊嚟呀

要香港人唔返工有d難度
但盡做

推啊屌

推一推先

無海關守住既話，d人跨欄都偷渡過香港喇

立即封關 香港獨立

支持全城罷工

大家幫下手

港共政府最後通牒
【拯救香港－全民封關 港中區隔】大行動
死線 2020年1月26日香港時間早上6時前（魚蛋革命四周年）
要求
1) 關閉連接中國所有邊境
2) 所有來往中國航班
3) 對從中國入境人士進行14天隔離
4) 禁止中共護照持有人入境

若不答應，香港人將會：
香港人用所有一切可行方法達到上述目標

光復香港 時代革命

支持全港罷工。唔封關大家返工都係搵命搏。

叫黑警守啦，佢哋咁撐政府。

[推上去] 罷工比返工救得更多嘅人

求下你地罷工啦

自救

冇喇

岩啦 咪撚比班病毒入黎

推 但你地班人咁撚鐘意番工
點擺

叫警狗守邊關

G持完全封關

夾住醫護一齊罷工
而家天時地利人和

pushhh

今次撐燒山

push!!!

平時佢channel 大把藍尸5毛top comment屌佢 今次清一色叫罷

p

up

拆關，美國自然會制裁，
到時真係大家一齊攬炒。

呢穫我撐老蕭

「緊急」醫護人員全部同我入嚟 唯一出路

推！！！！

罷罷罷罷 罷罷罷啦

推，支持

差唔多喇，有效罷工一定要公營、運輸

佢話第二個爆發點會係廣州

罷工救港 功德無量

海關會罷我切

林奠：我不會墮入停擺圈套

海關入境高層好多唔係自己人

要班海關同入境罷工...同相信有白警一樣咁難

蕭生

燒山

所以係唔會罷

燒山好野
燈死香港

推呀

危急呀

推呀 全城三罷

G持

燒山貼中咗由高鐵傳入

蕭生有冇咁悲觀

推 海關入境處為個人安危都應該罷工

tui

其實係咪應該開始三罷？

燒山話勁過沙士一百倍

開post啦！

海關入境班垃圾點會

加油推

你用下你個腦諗下就知

Tui
咁係咪即係變相三罷

再推

pish

Push!

而家林鄭話唔封關 醫學界有回應未？？？

泛民只是識隱形

入境 海關 航空業
罷工救港，癱瘓關口
從源頭直接封關！

贊同麻煩幫推幫share

完美示範點解要港獨
無主權連保護自己都做唔到

全世界罷工啦

全民三罷
唯一出路

唔好又燈

醫護罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

認同，每個人都要幫手保衛香港！

推老蕭

唔應該係無人運作，應該係自發封關

都啱

總之封到關, 減到疫情傳播就得.

醫護我地會同你一齊罷工

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

抽！！！

推
FB whatsapp Line 乜都要share

最後有無泛民應邀上去俾燒山鬧

Dead body 上咗去

高人一等嘅黑驚會唔會自願downgrade做臨時入境專員

明知死梗都繼續做

同胡志偉

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

海關入境罷工啲生化武器咪自己爬入黎?

佢越行越前

冇睇個條
點屌法

睇完泛民記招，真係無建樹，只閙777防疫工作差，又吾發動罷工，得把口，燒山恨鐵不成鋼

唔好得過講字,你先上

agger
推到有大三罷

海關入境咁多藍絲狗，好難

醫護罷得成已經好開心

燒山好波

拯救香港！！立即封關！！

721

推爆燒山！

要自救既話，除左醫護大家都要一齊做野

記唔記得咩係兄弟爬山，各自努力

希望有生之年見到燒山做特首

好嬲
不過罷工不了
份糧供樓同個光環緊要啲

唔好意思借一借個位嚟

［要人簽聯署］！！！立即推動香港普選計劃！！！仲有幾日咋！

Very nice

條街仲係冇人帶口罩

根本 細良燒山呢啲kol上網左抄右抄

泛民除咗幾個似樣d，好多都唔知做乜，蕭生七十歲都肯成日發聲、提建議、做實事，又出錢出力幫台灣手足，又想辦法光復立法會

真喎 大家一齊 無借口 無負擔

可能個幾個都俾老屎忽屌緊 做咩做壞規矩

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

會

仆街啦 之前又話無事
屌你老味腦燒咪撚再燈啦
你班打手食屎
阿媽係女人個d道理就話燒山講得好
燈死自己友就唔出聲

佢哋到時直接衝入嚟

又開燈

推！！！

B1 B2 B3 B4 B5 B6 276B A43P 76K及經港珠澳嘅所有巴士
羅湖落馬洲站
以上嘅嘢全部停止已經OK

其實，罷工或者最少在家工作，都係一種有效防範疫症措施，一舉兩得。

佢講得好岩

無可能，因為香港人終極底線係返工

海關入境處地鐵.......
全部都係垃圾黎, 笑死人咩
巴士大佬們就行動表態過n次

有新片，老老實實我唔識呢d 野，燒山會唔會講得誇張左d....